# Decorator: method

Этим декоратором отмечаются методы которые будут доступны для вызова на клиентской стороне.
В качестве параметра можно передать объект MethodConfiguration.

# Interface: ActionConfiguration

## Параметры

### Property: timeout

Количество миллисекунд, в течении которых клиент будет ожидать ответа.
А так-же время жизни сообщения вызывающего соответствующую процедуру.

### Property: params: string

В случае когда params строка, мы отправим это дело на сторону клиента,
чтобы там можно тоже можно было создать валидатор и проверять параметры до отправки.

!!!!!!!!!!! На сервере будет коллекция проименованных фабрик дял конструирования валидаторов.  

### Property: params: function

Анонимная фабрика для создания валидатора.

### Property: params: Zod

Схема, надо бы в этом месте примеры

### Property: params: Array<Zod>

Схема на каждый параметр, надо бы в этом месте примеры

> Это здесь потому что я не понял как реализовать (string, number, ...boolean)


## Hooks

> Подразумевается, что все крюки асинхронные, вернут Promise, и шаттл дождется их выполнения.


### Hook: onBegin

Данный хук запускается перед подготовкой метода.

> Аналогично событию [begin](../ShuttleMethodLifeCycle.md#event-begin), сразу же после него.


### Hook: onReady

Данный хук запускается сразу после того как метод готов к работе.

> Аналогично событию [ready](../ShuttleMethodLifeCycle.md#event-ready), сразу же после него.
